有冇人食開醫之選嘅B雜

點解最新買果隻會淺色左嘅
下邊淺色係新買
係另一間曼寧買
會唔會係假野
食完d屎冇左金黃色

會唔會係劑量唔同左? 我食jamieson果隻d尿會黃, 不過咁先正常

食緊呢隻，點解上面既細粒咁多，功效唔同？